點睇一粥麵入圍「我最喜愛食肆」

好過小店

我最喜愛食屎

平过好多茶餐廳，D野食又唔會太差

呢個真

笑左

屌你老母

味千都上榜

味千兩年無食

我對拉麵都算冇乜高要求
不過味千真係難食過自己煮既出前一丁

俾錢就入到圍架啦

點解你唔學好啲中文？

一粥麵早餐都幾抵屌

又話味千係大陸野 原來都係始於日本

佢個揚洲炒飯正常個陣好好食 但有時候連飯都未熟

未又係大家樂

屌

以前去過熊本食味千對家
隻味一撚樣
味千根本係搬番日本隻味黎香港

利申：對上一次食味千係10年前

試過同同事食雲吞麵痾左半日

呢啲書比大財團圍威喂打飛機用㗎
味千都噏得出， 屌你老味呢檔垃圾你請我都唔去， 九十年代之後都冇食過

佢d粉麵幾好食啊

一粥麵都算 味千真係 食開十舊屎？

味千仲未執晒架?

呢啲係廣告位黎，睇得多雜誌都知
唔洗咁認真

一粥麵係唔錯

睇間公司比幾多錢雜誌寫稿嘅啫

死番大陸啦屌你老母死蝗蟲

最佳法式時尚餐廳: Cafe de Coral

你睇下味千係港交所既報告其實就知味千既由來
味千係熊本係間好撚廢既拉麵
有日有個大陸婆商人去日本撞到味千老細，就同佢講"ohaiyo! wanna make some money at China?"
然後兩條友合作透過瘋狂宣傳將味千包裝成正宗日本拉麵
日本人一睇就知係on9，但大陸人同香港人就被呢d包裝呃到成隻狗咁，成日以為味千好撚正

d麵勁撚少,芽菜就多囉
又唔係好味...差唔多10年冇食過

咁撚難食都入圍
D煲仔飯可以拎去餵狗

邊撚個最喜愛呢兩間野

又係大家樂

新假期小編仲唔快啲介紹俾港豬食

屌你報警拉鳩你虐畜

收嗲啦 屌你老母

乜有人仲會食味千咩

兩間都唔好食

wiki完個老細係台灣人黎

味千

係咩? 唔係潘慰個大陸婆咩?

屌你老母殘體狗

好撚難食

邊到仲有味千 已經好耐冇見過

日本果間
起源於福岡縣久留米市的豚骨拉麵流傳到熊本市後，台灣高雄市美濃區出身的重光孝治（劉壇祥）加入了大蒜風味進行改良，在逐漸博得人氣後，現成為了熊本拉麵的起源之一[2]。

之後香港果間先係大陸婆

哈哈哈 好好笑

字都唔識打 學咩人討論

一粥麵豬潤粥都唔差

實至名歸

垃撚圾

一粥麵請埋d低質強國打手

( Show Blocked User - 肘川卞巴 )

試過有fd食到有百潔布，我自己食過釘書機既釘
調景嶺個間 其實係幾好食 不過不了

挑，咪又係同一個集團

味精拉麵都上榜

間間次次出野食鬼死咁慢
由其是外賣
不了

但佢個炸醬面我覺得真係幾好食👹

好撚難食喎大佬

( Show Blocked User - 肘川卞巴 )
( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸 )

一粥麵既質素好似間間唔同
屋企樓下個間有鑊氣、新鮮出爐
之前食其他試過個炒飯係窿既
hku個間直程食到我肚痛

hku真心垃圾

一篤尿